星期六無T G好唔慣！希望聽日有啦！

同埋都無人堵路既！

五毛 拉

唔係吖！不過真係唔慣姐！

cls拉

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

拉